{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046128",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000104520",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산 중부동 호텔 리자인(LESIGN)"
    },
    "text": "2020年にオープンしたリザインホテルは梁山内で最上の施設とコンディションを誇っています。 外観は最高級の資材で作られており、最高のサービスを提供しています。 ホテルには計42室の客室があり、最寄りの地下鉄駅には釜山2号線梁山駅があります。 韓国語を含む様々な言語でサービスを提供しています。 最先端のIOT施設を備えたホテルで、音声認識システムで運営されるTV、音楽、モーニングコール、電灯、カーテン、フロントシームレス、モーションベッドなどすべての施設を提供しています。 また、お客様用に無料洗濯室を提供して洗濯と乾燥ができ、洗剤も提供しています。 周辺には様々な便宜施設が立ち並び、グルメ、コンビニ、大型マート、アウトレットなどを楽しむことができます。 梁山新都心に位置する最新式ホテルで、高級宿泊とサービスをお楽しみください。 ホテルにはダブルPCルーム、浴槽、TV、電動カーテン、エアドレッサー、スパ浴槽、モーションベッドなど様々な施設が備えられています。 連泊パッケージでご予約いただくと、より様々な特典を受けることができ、2日連泊パッケージまたは3日連泊パッケージでご予約いただけます。 ホテル周辺には梁山駅、Eマート、モダアウトレット、梁山ウォーターパーク、梁山総合運動場など多様な施設があります。 訪問者のレビューは概ね良く、清潔で静かだと評価されています。 一部のユーザーは寝具などで気がある事を指摘することもありますが、全般的にはリラックスできるホテルです。 特に、中部洞近くに位置する宿泊施設で、清潔で良い宿泊施設をお探しの旅行者にお勧めです。",
    "QA": [
        {
            "question": "リザインホテルはいつオープンしましたか？",
            "answer": "リザインホテルは2020年にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "リザインホテルの外観はどのようになっていますか？",
            "answer": "リザインホテルの外観は最高級の資材で作られており、最上の施設とコンディションを誇っています。"
        },
        {
            "question": "リザインホテルには何室の客室がありますか？",
            "answer": "リザインホテルには計42室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は釜山2号線梁山駅です。"
        },
        {
            "question": "リザインホテルではどのような言語でサービスを提供していますか？",
            "answer": "リザインホテルでは韓国語を含む様々な言語でサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "リザインホテルにはどのような施設が備えられていますか？",
            "answer": "リザインホテルは最先端のIOT施設を備えており、音声認識システムで運営されるTV、音楽、モーニングコール、電灯、カーテン、フロントシームレス、モーションベッドなどすべての施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "リザインホテルでは洗濯はできますか？",
            "answer": "はい、リザインホテルではお客様用に無料洗濯室を提供しており、洗濯と乾燥ができます。洗剤も提供しています。"
        },
        {
            "question": "リザインホテル周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "リザインホテル周辺には様々な便宜施設が立ち並んでおり、グルメ、コンビニ、大型マート、アウトレットなどを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "リザインホテルの連泊パッケージについて教えてください。",
            "answer": "リザインホテルの連泊パッケージでは、2日連泊パッケージまたは3日連泊パッケージでご予約いただけます。さまざまな特典も受けることができます。"
        },
        {
            "question": "リザインホテル周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "リザインホテル周辺には梁山駅、Eマート、モダアウトレット、梁山ウォーターパーク、梁山総合運動場など多様な施設があります。"
        },
        {
            "question": "リザインホテルはどのように評価されていますか？",
            "answer": "訪問者のレビューでは、リザインホテルは概ね良いと評価されています。清潔で静かなホテルとの評判です。"
        },
        {
            "question": "リザインホテルはどのような旅行者にお勧めですか？",
            "answer": "リザインホテルは中部洞近くに位置する宿泊施設で、清潔で良い宿泊施設をお探しの旅行者に特にお勧めです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 501,
        "QA": 632
    }
}